失戀悲痛極絕望流淚大本營【極負能量】

說句再見 告別在熟悉的小街角
相識的老地方
再不再見 - C AllStar

喺我開緊呢個post嘅同時，我啲眼淚不受控咁流出嚟

超長文，打咗我三個幾鐘頭，首先多謝願意睇哂嘅每一位
真係已經走投無路先要上嚟開post
因為冇咗佢搵我，已經唔會再有人搵我，我已經搵唔到一個人係可以講
我個世界已經完咗

容我割開這肉身 拿下碎的心重嵌
假使世界不像你預期 - 方皓玟

差唔多兩個月，都唔係幾食得落嘢，多數一日一餐求其食，都瘦咗好多
所有嘢都唔再覺得吸引，冇嘢好留戀，諗住開機玩下但唔夠5分鐘都已經玩唔到落去
已經好耐冇笑過，已經忘記咗快樂嘅感覺

唔識得亦唔知點樣去接受呢個事實
企唔返起身，過每一日都需要好大嘅氣力

差唔多兩個月，每一晚都夢見攬住佢返佢，勾手指尾應承呢一世都會對佢好

我曾經以為呢一世都唔洗再上嚟感情台
我曾經以為呢一世都唔會再對慘情歌有感覺

我從來唔係一個易喊嘅人
但我返到公司忍唔住入房喊
自己一個企喺街啲眼淚都不受控咁流
我已經忍唔住辭埋職

如果 這一生只要找得到
誰陪我每餐青菜淡飯 有哪關闖不過
亂世情侶 - 古巨基

好傷，好痛，世界已經一片黑暗
諗住去旅行行開下，但原來去到目的地之後，會發覺邊到都唔想去，淨係瞓喺酒店房落唔到床，幾日乜嘢都食唔落
之後我仲暈埋喺地下

]甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂
隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒
絕 - 張敬軒

故事內容如下
我一直都覺得我哋嘅相遇相識嘅方法，去到相愛係好神奇好傳奇
我都同佢講過第日結婚一定會將呢件事講返出嚟

一遇到佢我就已經鍾意咗佢，到而家4年，都係咁愛佢
識咗一個星期，追咗一個星期，一齊咗差唔多4年

追佢嗰個星期，一日到黑同佢whatsapp，內容已經好曖昧，過咗幾日就忍唔住同佢講我鍾意佢，我半夜兩點約佢出嚟，去睇夜景
當時佢肯出嚟，我都知佢都應該鍾意我

去到目的地，佢都不停望住我成晚，不過唔好話拖佢手，嗰時我連望佢我都唔夠膽
係去到車佢返屋企時先襯佢瞓著咗先不停偷望佢#

到一齊咗之後第一晚，我攬住佢
佢笑住話：你中咗我毒啊
我話係啊，跟住佢話：不過唔知個毒中得幾耐呢
我想講嘅係，由第一日開始到而家4年，呢個毒一直都冇解過

我哋講過第日我哋嘅家係點，講過將來
講過點樣帶阿B返學
我應承過佢一定會帶佢去歐洲影結婚相
可惜所有嘢都好似一場夢咁

佢覺得我唔夠關心佢，唔讚佢
但其實我身邊所有人，就連啱啱識冇耐嘅同事都聽過我讚佢，可惜偏偏冇乜點直接同佢講佢嘅好，對我有幾重要，有佢之後我有幾咁開心有幾咁幸福

可能我係自私咗啲，但我唔係唔愛佢，佢都知我係真心愛佢
我唔係唔關心佢，日常生活唔係唔照顧唔係唔理佢，只不過我口唔講，有咩事例如佢俾蚊咬，撞親，我仲會恥笑佢
但我實際做嘅係會一路恥笑一路幫佢搽油搽cream，可惜偏偏佢鍾意嘅係口講，想聽到

半夜佢俾蚊咬，咬到佢發脾氣，跟住叫醒我幫佢捉蚊，我都好樂意瞓瞓下起身搞一大輪幫佢捉蚊
就算因為咁佢發脾氣，我都覺得佢好可愛好得意

有一次夜晚佢耳仔痛，我二話不說就即刻捉佢出去飛車去同佢搵醫生睇

我唔係唔愛佢唔錫佢，只不過可能我唔識得去對佢好，又或者佢唔鍾意我對佢嘅方式
可能會覺得我對佢唔好，但就算係我都唔係有心
我一直都好珍惜佢好愛佢，好開心有佢

好多嘢未同佢一齊去做，好多地方未一齊去
唔係我唔想同佢一齊做同佢一齊去
只係我覺得我哋之後仲有大把時間大把機會

佢每個星期五都會嚟我到，有時佢星期日晚想返屋企我都唔俾
點解? 只係因為我想再痴住佢耐啲，連臨瞓前嗰幾個鐘我都唔想失去

一直以嚟對佢都好信任
由得佢自己去街，同男仔玩同男仔去街我都冇所謂，因為我知佢係點

之不過今次係佢同成班朋友去完旅行之後，返嚟就唔要我
我都估到9成係佢鍾意咗第個
我唔會怪佢鍾意咗第個
因為呢幾年嚟佢間唔中都有同我講過同我一齊唔開心
覺得我哋唔夾，覺得我對佢唔好，覺得我認為佢唔好，成日批評佢唔讚佢
但我真係口係咁講，心唔係咁諗
呢幾年嚟佢每次講，我都佢
每次我都以為得返
但原來只係積埋積埋更多

佢去旅行之前都冇事，返到嚟就話唔要我
我真係好痛

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了 記憶會為患
木紋 - 何韻詩

我知佢唔開心，我已經決定改變對佢嘅方式，多啲帶佢去玩，多啲帶佢去食嘢
諗住努力工作，改變哂所有嘢
今年就同佢求婚，應承俾一個家佢
等佢可以成為最幸福嘅公主

可惜我呢個想改變對佢嘅方式嘅心嚟得太遲
如果我早啲改變到俾佢睇，事情就可能唔會發展到今日咁

我真心覺得佢每樣嘢都好好，每樣都好適合我
呢個世界唔會再有人可以好似佢咁好
外人睇實覺得咁諗係傻仔
我都明
我知道每個人都會有佢自己嘅好
但佢嘅好係咪適合你呢?

就好似佢都話我係有我嘅好，如果唔係都唔會一齊咁耐
只不過我嘅好可能唔係佢想要，唔係適合佢嘅嘢

而我真係覺得佢每一方面都好好，好適合我

我真係好簡單，每個星期可以同佢一齊喺屋企，簡簡單單我已經好足夠好滿足
我有啲咩都捉埋佢一齊，做咩都唔想同佢分開，做咩都會想佢喺我隔離

若覺得第一位最愉快
為何上一位不釋懷
誰亦在反覆錯愛之旅捱大
下一位前度 - 林家謙

呢個毒唔知點先解得開，又或者根本我唔想解開
我真係好掛住佢，每日都回憶起同佢嘅嘢，好似仲見到佢喺我隔離咁
行過同佢去過嗰啲餐廳，望入去，即刻見返哂同佢一齊食時嘅畫面

每朝起身都係咩都做唔到，每日都要用好大氣力去克服佢唔再喺到嘅事實，去平復心情
每日都好難過好痛苦

燈光熄滅了 音樂靜止了
滴下的眼淚已停不住了
天下起雨了 人是不快樂
我的心真的受傷了
我真的受傷了 - 王菀之

今次我真的受傷了，本身天生樂觀，以前人生發生咩事我都唔覺得絕望，好快就已經冇事
今次真係第一次感覺到絕望，覺得人生已經完了，覺得無力，無助
就算就咁望到啲歌詞，我都覺得痛，眼淚都係會流

點樣先可以企得返起身? 點樣先可以再向前行?
我唔知道

知你無本心 有日到他死心
我未會灰心 不怕受過的教訓
願意在呆等 不忠愛人
回頭負你責任
知你 曾花心 愛著你很驚心 卻又覺開心
得我願意受你鎖困
我為何肯 等個舊人
誰叫我 不甘心
等到怕了都等
你知道我在等你們分手嗎 - 衛蘭

可能已經真係唔會再等得到
可能呢一世真係已經緣盡
但我心中仲係希望會等得到
無論發生咩事，無論幾時
只要你肯俾一個機會我
我就有信心可以令你成為世上最幸福嘅公主

哭乾了眼淚 天光再去睡
攬枕見證著我失戀夜裡
其實你並未曾離開
傷口太痛難掩蓋
自尊心 多軟弱 要是你不寵愛
哭乾了眼淚 - 方皓玟

我都喊到好攰喇，離開咗之後成個人都係keep住冇氣冇力

全城在變遷 不減你是你
我的心中有著你
假使世界不傢你預期

不過就算點攰，我都唔會能夠忘記，放下
心中永遠有你嘅位置

十幾廿年前中小學鍾意嘅人，仲有一齊一年嘅初戀，呢啲嘅人同事我都記得

何況今次差唔多4年經歷咗咁多嘢
初初追你嘅嘢我都仲歷歷在目
所有嘢都仲睇得好清楚

只感到天國近了相聚遠
塵埃落定 - 張敬軒

我知道去到死嗰日我都仲會記得同你一齊嘅美好
死嗰一刻可能已經唔再痛，但我都會覺得真係好可惜好後悔，係一個遺憾

後來的我們甚麼都有了，卻沒有了我們

打到最後呢句
眼淚又再次不受控咁流落嚟
放棄哂呢個世界所有嘢
都唔想放棄你一個

如果今生已經緣盡
希望下一世，下十世，下一百世
我哋可以再續前緣
下一千世
你都會係我嘅公主

傷心的人別聽慢歌?

唔聽唔喊嘅話仲難受

我整咗個List
如果你都經歷緊同樣嘅心情
應該是但一首都足以令你流淚

有第二個就算鳩數啦
我五年半咪又係咁過
Move the fuck on啦

利申：散左個幾月鬆啲

講就易
振作得到嘅就唔洗咁樣

I know that feel bro 所有既回憶就好似係尋日發生咁 冇左佢係我身邊 再聽唔到佢把聲 觸摸唔到佢隻手 個感覺好難受 依兩個月以黎無一日唔係喊 無一日唔係失眠 一諗起佢既溫柔 佢既體貼 唔再係對住我 個種感覺 俾死更難受 每日都係逼自己唔好再諗佢 但一到深夜 得返自己一個既時候 就不自覺咁諗起佢 個心就悶悶地痛 究竟我幾時先可以走出依個痛苦

所以我都好明白嗰啲頂唔順自殺嗰啲
冇經歷過嗰種嘅痛會好難理解

但經歷過嘅話就會明白哂

要繼續活落去，要企返起身，要向前行
真係需要好大嘅氣力同勇氣

辭咗職一個月，日日攤喺床冇氣冇力，做唔到嘢，食唔到嘢
以前一直最鍾意嘅嘢，變到咩都冇哂興趣

睇所有嘢都覺得好討厭
連見到屋企幾隻狗都覺得佢哋好煩好討厭

有啲嘢真係比死更難受

如果佢話要攞走我條命嘅話我都願意俾佢
已經唔知仲有咩嘢好留戀，冇咗佢個世界已經完了

將來睇返轉頭可能會覺得呢一刻好傻仔
但鬧我傻仔嗰啲你又明唔明呢一刻我真係好痛好痛

除咗喊除咗流淚，已經唔知有咩可以做
又或者講已經唔知有咩係做得到

人生真係好可笑，好可悲

真說話以前唔多對最重要嘅人講

而家走嚟同班唔識嘅人講

不過同唔識嘅人講，確實係易開口好多

巴打 感受到你真係好痛同唔捨得
要保重啊

多謝你感受到

唔知點解睇到你呢句
明明冇聽緊歌都即刻忍唔住喊咗出嚟

循環一首歌曲聽到要落淚
一樽酒精乾了 半入睡
慘戚戚的感覺太累贅

我已經好攰
但都仲係控制唔到
打緊字嘅呢一刻都仲係喊到痴咗線

喊完會舒服的 唔好諗到自已好差 難過既 你仲有連登巴絲

官僚腐敗、警黑勾結令你傷心啲定失戀傷心啲？

兒女私情，傷心一時，最多留根刺。
制度淪亡，民不聊生，可毀眾人半生。

對自己好啲喇ching
呢個世界除左你自己本身 其他都唔重要

以為自己開Po

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

Tldr. Calm down and move on.

一齊聽下上面啲歌

除咗上嚟圍爐取暖
已經冇一個人可以聽我講
冇一個人係我可以同佢講

多謝清

講係咁講
但當一個人已經成為你全世界嘅時候，真係好難行

巴打加油 唔好放棄自己

晚飯得我望前顧後餐廳窗邊走回頭
泡麵跟我是朋友 熟悉得不須要抬頭

獨男 - 古巨基

風吹散前額的髮 掠過失落的眼

向右行 還是向左 仍是孤身一個
人生中有些機會 永遠不會屬於我

高登歌 - 小肥

我都係舊高登仔嚟傢
不過有咗佢之後少上咗好多

因為佢已經變咗我嘅全世界
我所有開心同唔開心嘅嘢，生活上所有嘢
都係會同佢分享

自問唔係樣衰，本身個人都搞笑，轉數快，好多嘢乜都識少少咁，喺朋友同公司都算係大家嘅開心果

所以我唔驚搵唔到第個
不過我唔想搵第個啊
我淨係想要返佢一個

好明白你既感受啊
講真我宜家都好down
都會想自暴自棄
但我知呢個status會好快過
時間係最好既解藥...
呢個時候更加要靠身邊既朋友
記住仲可以係度spread下你既情緒
沒有什麼過不去的：）

以前會好期待每個星期五
因為星期五就可以見到佢，可以同佢一齊過幾日
星期一朝早可以一齊起身返工

我哋仲應承過第日結婚後每一朝出門口前一定要錫一啖先可以走
仲應承過返到屋企第一件時要對住講一聲love跟住攬住錫一啖之後先可以做其他嘢

屌除咗我無車同唔太識喊外
以為自己開post

身邊冇咩好交心嘅朋友
唔知點解呢
可能我平時形象癲癲哋，又成日搞笑

返工好乜都好，個個見到我都會開心
但偏偏就冇咩交心嘅朋友

本身我亦覺得冇咩需要
因為有一個人陪住我一齊已經好足夠
有佢一個我都已經冇咩精力再同其他人交流

可惜偏偏呢個人離開咗
所以我而家先咁

有冇咁啱啊巴打
唔介意咪講出嚟舒緩下

聽下C AllStar首再不再見，可能喊得出呢

今日我都喊咗好多次
喊咗係會舒服啲，但喊完冇耐又會再loop

ching 要振作加油
千祈唔好放棄自己
試下搵啲野去做麻醉自己？
利伸：岩岩分手

之前有工返時
聽到啲客講話 我太太/我老婆
我都覺得好刺耳

因為我冇咗個老婆

幾年嚟嘅努力
之後嘅計劃
一次過冇哂

本身返工時係好活躍坐唔定
喺公司周圍走，同同事傾偈，同客傾偈
有啲客排隊等得耐開始扯火，我好多時都搞得掂，走埋去同佢哋傾下偈啊咁

但呢件事發生咗之後
成個人死哂
啲客問嘢都係是但求其答
因為我已經唔再想講嘢

巴打一齊咗幾耐？

而家根本連企起身都成問題

本身好鍾意玩電視遊戲
放工點攰都一定每晚開嚟玩一陣
但而家開機5分鐘已經玩唔到落去

用咩靚電視咩靚音響都冇哂用冇哂意義

跟住發現
如果係傷心嘅，係感動嘅
用幾千蚊嘅電話爛喇叭聽歌
都會比平時用幾萬銀嘅配置去聽更加觸動，更加感觸，更加傷痛，更加傷心

加油呀 俾個限期自己 喊夠頹夠就起翻身！揾翻自己做翻個真男人！你得架巴打！

一齊耐少少嘅真係好難搞
好多嘢都融合咗

好多嘢都唔知點拆返開

多謝絲打俾溫暖
不過唔知幾時可以呢

同意 小弟啱啱都開咗po係到同唔識嘅人講 反而更加講到自己真正嘅感受出嚟
冇你拍咁耐 拍咗2年分咗個幾月 真係好崩潰 俾情緒搞到生活節奏亂曬 不過加油啦 希望時間可以沖淡一切 我都唔識安慰你 自己都經歷緊

巴打唔好聽咁多傷心嘅歌啦 我都盡量聽啲正面啲嘅歌 至少嘗試下俾啲正能量自己 有句歌詞好中意 同你分享下
Whether you’re high
Whether you’re low
Gotta keep on
Be a part of the show
所以加油啦 Life must go on
Right?

Take care

我ex又係去完旅行返黎同我講分手，佢又係鍾意第二個

我都同男朋友分手分左三個月
佢blocked哂我所有野
搵佢都搵佢唔到
好掛住你呀前度

帽事就唔好再留戀！最緊要搵個朋友長期陪你，唔好俾自己一個，見到巴打咁都心痛

冇玩開

開心歌聽唔落

冇人陪

呢幾年淨係有心有力對佢一個

都冇識新朋友
舊嘅又冇乜聯絡

讓我們紅塵作伴 活的瀟瀟灑灑
策馬奔騰 共享人世繁華

喊到痴咗線

自己去聯絡返！

再不再見👍🏻

去認識下新朋友啦巴打 自己一個人係好痛苦架

街上面個個都一對對
個個都拖住手

以前我都係咁傢

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

加油啊

呢到好多過來人陪住你
有咩上黎講

一段五年情 曾經都痛不欲生

多謝絲打先
不過未咁痴線住嘅

搵份新工
可能會好啲

唔知點開口

當初好開心同人講識到個女仔點好點好一定要佢做老婆

有啲common friend都未講
完全唔知點講得出口

早幾個月返份新工同啲同事講起先話係呢個傢喇唔會再想要第個

多謝巴打有愛

巴打加油

你有冇block

搵都冇用

不過雖然冇用但都係仲會搵

去到真係好忍唔住時就忍唔住會send嘢去

當睇到佢del哂fb同ig啲相之後
嗰一下個心真係滴血

巴打點都好要捱過去 你之後會值得更好！

可能你個本身都係玩玩下

但我哋明明講過第日係點係點
之前佢都是想嫁俾me傢

跟住我傻仔
送走咗佢

每日起身都用成日嘅時間去接受，去克服
夜晚瞓前個人好過咗啲
跟住瞓覺又夢見佢
跟住起身又再絕望過
每日不停循環

Take care
搵返d朋友陪下你 傾下計 飲下野都好
自己一個真係好難走返出黎
成日自己一個會好頹

fd都話
人地唔放你上心 你就唔好放人上心啦

任我出去任我飛 遊蕩兩日又重踏這地
沒有牽掛就會死 難道我靈魂被你收起
自己都管不了自己 太多錯誤經已因你起
我都知 再找你 連幸福都要放棄

其實你有多好 到別處碰不到
至令我重返這條路
難道天空海闊再無芳草

願我可以學會放低你
就讓我重頭來過物色新知己
望著你的臉如山水一般優美
要走的我總企在原地

冇
唔覺得有咩人係可以好放心咁同佢講好舒服咁喺佢面前喊

個心滴緊血都要扮作堅強真係好痛苦

有冇d好耐冇見冇text既朋友呀
唔一定要平時交開心
搵到個呢段時間肯陪你text下傾下既人都好

你見我長氣到咁就知難搞
真係冇可能搵個fd由頭到尾講一次
而且都講唔出口

長氣到連最有愛嘅連登都冇咩人理

我都知講嚟講去都係嗰啲嘢
但唔講唔呻屈住真係好辛苦
好似講極都仲有好多嘢想講咁

一直拖拖拉拉左幾個月 前幾日終於正式分手
唔知係咪拖得太耐呢 個心都已經死左咁 亦知道分手對大家都好
佢講分手個刻到依家我一滴眼淚都冇流過
平時好易喊 冇見過咁樣既自己
究竟係我唔肯比自己喊定點 幾時先捱得過 個心比人抽空左咁

依樣真啊

巴打 我同你一樣 我明呀 我真係明

一齊係度傾下啦 同朋友講得多都覺得你煩啦
大家一齊捱過依段時間 到我地唔再mon實感情台就代表好返

同朋友講 一開頭佢地會安慰你 但過多排你仲講 佢地就開始覺得你煩 會問點解仲未move on到 搞到我都唔意思再同佢地打 都係既 其實佢地都冇義務聽我呻既

睇曬 最痛苦既時間會過去
但唔好留戀痛苦

因為我地講極都係同一樣既野
有時只係想講完個心舒服啲 同埋聽完啲意見個人冇咁唔開心

不過有時自己都覺得自己好煩 每日就係到呻同一樣

放心 總會有唔再呻既一日
我地都只係需要時間 每日都咁同自己講

冇玩開tg
多謝絲打好意

對比起咩都得返自己一個嘅痛
唔捨得嘅痛更難受

返到屋企我都好似仲望到佢嘅身影
諗返以前佢喺到嘅時候
又會幻想如果佢而家喺到又會係點傢呢

個個失戀都係日日呻同一樣野
日日都會話好掛住佢 點點點
呢個時候如果有個人日日陪你廢up
我諗心情點都會好啲
如果係真朋友就唔會嫌你煩 放心！

失戀的故事同樣都折墮
難怪像每首都寫我

真心我成十年冇上感情台
識咗佢之後更加覺得呢一世都唔會再上

本身天性樂觀
個人係冇咩唔開心

點知原來無論咩嘅愛情
都會有佢脆弱嘅一面

呢個時候係咪要求屌醒？

你可以繼續日日諗日日頹
然後人地每一日都過得更開心

係
講嚟講去都係嗰啲，自己都覺得煩親人

但問題係而家講得出口，好想講出口嘅就只有嗰啲

咁長都睇哂，好感動

有時唔係想留戀痛苦
係痛苦揮之不去

平時對朋友傻更更咁
但當面對佢 面對依段感情就好易喊好頹
其實個人都唔係咁樂觀

都唔想留戀 知道要離開架
但每日都訓唔到 又食唔到 好辛苦

即使佢唔嫌我煩 我都唔係幾好意思去搵佢地日日講啦 話哂都係自己既事 無謂打擾到佢地

我都係 有時寧願同d唔識既人講 都好過同自己班fd講

我本身冇上開感情台既習慣 本來以為我同佢可以行到最後 本來以為我地可以渡過難關 本來以為我唔洗上黎煩感情既事 原來唔係咁

唔好咁啦絲打
溫柔啲對我哋啦

道理人人都明
但理唔理解同做唔做到真係兩回事嚟傢嘛

全香港都知遲早都係一國一制冇言論自由高登連登係天地會大本營一定被消滅
但大家都仲係會呻會講會反抗傢嘛

以前返工點煩都好
一到星期五就咩煩惱都冇哂
同佢一齊過weekend
跟住又叉滿電返去再同工作死過

之前辭職時都覺得好chur，我話過唔再做返同一行
但偏偏呢行又搵到錢
所以跟住之後再搵都搵返同一行

好多嘢要學好多嘢要考試要記，公司好chur嘅一行
考公開試同埋考公司內部試全部好努力一take pass
落手做係多嘢煩多規例仲會有人放蛇，亂嚟嘅監都有得坐

雖然係咁我唔介意俾心機，唔介意辛苦，唔介意chur
因為我真心想同佢組織一個家，本今年就同佢求婚

但而家咩計劃咩目標都冇哂
所以我都辭咗職想轉行
反正我有呢行經驗，第二行撈唔掂都實入得返

可能佢會覺得我懶就懶唔想做就唔想做啦，喺到瀨地硬

話唔定將來會有啲咩原因想or要都會入返呢行
但我真心想為咗我哋嘅關係，為我哋將來嘅家去付出，所以上次搵工先揀返呢行

呢句說話我講出嚟問心無愧

初初時我試過一兩日冇食嘢

跟住要去食喇，食完之後嘔返出嚟

當你 仍然信我
愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果
不理 誰能夜夜笙歌
別管 世界艱辛的錯
如果 這一生只要找得到
誰陪我每餐青菜淡飯 有哪關闖不過

以前會好羨慕其他人好多嘢

但呢一刻發現原來最想要嘅，就只係可以同佢一齊，簡簡單單已經足夠

冇咗佢，就會發現每一關都好難闖

係 有佢就已經好滿足啦。。。

你要有勇氣行出一步救自己
我都經歷過 努力將佢變成過去啦

講起食嘢

我以前唔會叫麥樂雞餐食傢，因為食唔飽
而佢咁多年嚟都只係會叫麥樂雞餐食
我都未見過佢食麥記啲包

佢離開咗我之後
唔知點解而家我都會想跟佢叫麥樂雞餐食
跟住食完個麥樂雞餐都覺得夠lu

好傻仔啊呵我都知
不過咁樣會令我覺得好似同佢仲可以有啲聯繫咁

以前一齊食麥記時，佢見我食唔飽，有時會咬淨半舊麥樂雞俾我
雖然我食咗都係食唔飽，但會好開心覺得好sweet好幸福

同fd一齊食嘢，個fd喺我個碗到夾嘢嚟食
跟住佢即刻話：喂啊，唔好搞我bb啦佢要食好多嘢傢
跟住喺自己隻碗到夾返啲俾我

呢一下真係好窩心，我一世都會記得
當時嘅佢真係好愛我

偏偏我好傻仔，唔識得做呢啲嘢
可能唔係冇嘅，不過好似好少囉
你問我我都唔記得我都講唔出

失戀最痛唔係對方做過d 咩，而係你無曬朋友

可能你為佢做既真係好多好多
但你一直冇講出口
佢積積埋埋就可能一早已經心淡
再加上有新鮮感有人對佢好好 咁咪走

真係唔鍾意份工既就轉行啦
你講話為左你地將來所以上次搵工揀返依行 但其實份工又chur令你太攰 佢會覺得相處都未必開心
其實我都係講下可能唔係主因

不過就算點都好 時間捱過左就冇事
將來一定會有第二個人可以令你有返動力 再次去為大家既未來付出

但係要話比自己聽 個個人唔會再係佢 要放棄到先可以move on

其實我都好辛苦仲安慰到你

佢都好鍾意食麥樂雞餐架
仲要有特別既要求 好得意

同佢去過既地方我自己一個行左好多次
但唔知點解每次都見唔到佢
不過撞到又點 代表到啲咩

佢以後過得好就夠了

照你所講係你比唔到人感覺到愛佢先離開。 而家我就做緊你前女友嘅角色。 失望心痛到夠就離開你

慢慢黎啦
我地都係人, 畢竟一齊左咁耐

失戀失咗個幾月，但仲係同佢不停離離合合好難受

其實係咪因為一早已經心痛夠
老實講 有咩特別野我都唔會搵你
心死係咪好快move on到
希望下一段可以真心相愛

發左夢, 自己感覺有冇好D?

我情願冇哂啲朋友換返佢一個返嚟

兩樣都唔會有

時間真係好緊要
但你地宜家仲有無見到/傾計? 佢有無講其實佢對你仲有無愛?
如果大家仲有心 而你咁愛佢又知自已有咩不足 唔好放棄呀

多謝絲打唔開心都仲肯陪我講兩句你要加油傢呢

其實就係因為付出得少
當我想洗心革面，帶多啲佢去出去玩，帶多啲佢出去食嘢時
已經太遲

最心痛是
愛得太遲
有些心意
不可等某個日子

我學識咗傢喇
呢一課上得太貴

我都係咁 永遠都放棄唔到又心軟
就算知道佢唔愛我 對我就算幾衰都唔肯開口
不過唔緊要啦 佢開左口喇 好事來的

我反而係同佢去過嘅地方都唔想再去
一去就滿滿嘅回憶

應該怎麼愛
可惜書裡從沒記載

我已經成日痴住佢，有咩都一定捉埋佢一齊
佢知我愛佢嘅
不過唔是佢想要嘅嘢

都會有好啲既，分左心麻

我洗咗唔少錢落打機嘅配置到
以前會覺得玩得好開心

但而家真係連打機都打唔落
開機5分鐘已經熄機唔想玩

而家覺得靚電視靚音響又點
有得揀多次
我都好想可以好似以前咁
兩個瞓喺到一齊玩candy crush
過唔到關就交換電話玩

你咁樣應該係冇咗愛囉

如果有得合
我實聽哂佢話

其實回緊大家 講多啲自己感受既時候 個心會冇咁辛苦

巴打要下定決心
帶下一個玩多啲 比多啲時間佢
不過要搵到個兩情相悅而且係啱timing既人 又真係好難

過左去既已經改變唔到 將來就唔好再比自己後悔
依句同時都係同自己講既

第一次100萬我都有去

跟住200萬之前就分開咗

我自己都已經顧唔掂lu
冇哂氣冇哂力床都落唔到

只能夠講句義士們加油

唔要 心痛夠 唔想再聚了
朋友都唔需要做
緣盡於此
覺得自己好叻

冇喇，乜都冇喇
佢話冇咗愛嘅感覺喇

而家send嘢俾佢都唔睇了
積埋好多日先藍tick一次

其實可能係睇都冇睇

我係成日淨係同佢喺屋企
佢覺得悶
跟住悶咗好耐好耐
覺得唔開心

我認係我衰懶
同埋我覺得以後仲大把時間啦
唔洗咁急

太天真

未經歷過愛到心淡咗

我好鬼長情
細水長流咁

所以可能就少咗啲激情俾佢

俾爸打中意真係幸福
我冇d咁既機會

我中意既人唔中意我
我仲要比佢鬧俾佢羞辱完 都仲中意佢
我真係好愛佢
就黎成年了我已唔細已經唔係二字頭

我覺得呢個世界已經冇哂希望
仲可以撐到而家係因為我搵唔方法了結自己

巴打 唔知點樣同你講加油
總之你要走番出黎仲有其他人值得你去俾愛佢地

唔知
我兩次都係和平分手
冇嗌交冇打交

真係唔好話打交
平時嗌交都極少極少

我發爛咋每次都係唔出聲，喺佢隔離一句聲都唔出 or 行開一陣跟住就冇哂事返嚟，好似乜事都冇發生過咁

真係一陣，最多咪都係半個鐘
我個人嬲人唔嬲得耐，由細到大都係轉個頭我就乜事都冇

跟住次次我都唔出聲，佢話我哋冇溝通
我都唔知點做
嬲緊有咩好講，我又一句都唔捨得鬧佢
咁嬲完一陣我又冇哂事咯，咁咪唔care覺得冇嘢好講囉

問心，真係鬧佢嘅
我記憶中係冇

我覺得本身最親密嘅人變成最熟悉嘅陌生人真係好可惜，係極大嘅遺憾

所以個心仲好辛苦就係因為佢以後只會係陌生人
但你只要有一刻覺得可以一齊返 就會走唔出

個人認為 你嬲既點應該講出黎
起碼知大家諗緊咩
嬲唔一定係要鬧交 都可以平心靜氣

同埋講出自己感受會令對方覺得自己被重視
就好似呷醋 又或者一啲關心佢既野咁

冇用架，我已經就晒佢，佢總係會有d嘢挑剔你

我以為個post係自己出

又係用錯方式表達愛
但我做每樣野真心第一樣野就係諗到佢，
就算返工幾真苦都好，又接多啲freelance嚟做，幾辛苦都係想可以比到好啲生活佢，想快啲可以娶佢，只要見到佢一笑幾辛苦都值得

佢又係成日話我唔出聲

佢要求冷靜分開下，4個月了，上個月佢叫我比佢走
呢個月以嚟又係乜都唔想做，幾個新工offers都turn down左 interviews去啲唔去啲，以前做每樣野都好有動力，因為知道努力嘅背後有佢嘅支持，個成果可以令到佢開心，而家連食野都唔係好想，餓都真係無乜力先去食個麥當勞，仲要係專叫佢最鍾意食嘅脆香雞翼餐，幻想同佢一齊食緊

又無乜交心嘅朋友，完全唔知同邊個講好，好掛住佢呀

同我差唔多 我每次都自己走左靜 我靜完就會搵返佢 但佢每次都覺得我冷暴力佢 但其實我只係應該冷靜一陣就得

如果另一半死左心，係咪搵黑傑克醫生都救唔返

好辛苦，每晚都訓唔到，要攰到一個點先勉強訓到兩三個鐘後就會醒返，再訓唔著

每日都好掛住佢，好擔心佢

唔妞擔心喇 佢冇左你都可以好好咁過每一日

控制唔到個腦諗住佢

唉 我都諗緊

同佢一齊咗兩年幾 識嗰陣算係人生最低潮 失學失戀 直到遇到佢 將我救起
曾經失戀後都諗住唔再信愛情 咪拍住先囉 點知拍拍下 大家又鬼死咁認真拋晒成個心出嚟 見晒屋企人 同重要嘅人 成日都會開口埋口講將來 結婚生仔養狗
直到佢上星期無啦啦話對我變左 仲發現佢有第三者
我返緊工都即刻要攞sick leave去劈酒
呢兩年本身都係人生轉捩點 所以一切嘅經歷都好難忘 我好撚傷心呀屌但我已經喊唔出

唔可以話戀過，
2年黎既霧水情緣結束，拖咗年幾由她了斷。依幾日我係咁loop住她個樣同她最後同我講既野，訓得唔好，訓訓下又醒，不斷喊，係公司又勾返起d回憶，幾日都無返工，決定就黎resign，識第二個投入第二段感情應該會係最好方法。

之前同佢有d唔開心既問題，我一直知佢唔開心，但我只係有少少開心，但竟然開心佢為我唔開心，大半年之後佢狠心決定resign，我留唔住她，依幾日逼自己唔好諗以前點可以做得好d，但腦海仲係咁諗。

我行去公司果一段路，我終於感受到佢未resign之前果種痛苦。晌公司真係好辛苦。

求大家意見。

每朝起身都好失落
好自然就諗起佢掛住佢

真係好唔捨得好心痛
我都唔知點算

點解我哋要等個已經等唔到嘅人

係 我已經唔知係自己唔比自己喊定點
明明尋晚冇咁唔開心
又訓唔得耐

我都飲到痴咗線
跟住喊到痴咗線

飲醉酒嘅難受
都仲舒服過清醒時嘅難受囉

其實佢都決定得resign姐係已經想放棄

咁不如放過大家 唔好等佢啦 佢走左架喇

如果係淨係對同事嗰啲工都還好啲

我嗰時係對客
根本冇可能做到落去
基本傾偈都出現問題
真係唔知點做落去

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

每一日都用好耐，好大氣力去接受去克服
去到每一晚，心情都會舒緩返啲好過少少
希望聽日會好啲

但每一朝起身之後
啲嘢又再嚟過

如果當初冇做錯決定 今日就唔會咁辛苦

不過比我揀多次我都係一樣
所以算啦 我自己抵死

我都成日諗 件事無發生又會點
但其實都係換嚟短暫嘅快樂

我對客果個環境反而會好d，因為你唔會再留晌公司觸景傷情。

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期 誰都不似 別去比
誰失戀 要受責備
何必將 責任揹起

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你

不過雖然講係咁講
但其實我都好自責

一次就玩完？

一次咩？cool?

但對客根本講唔到嘢，講講下都想喊

對同事自己內部，熟嘅感情好嘅
都仲話唔洗忍住，可以喺佢哋面前落淚

你話如果件事冇發生會點嘛
一件事就完了？

可以咁講啦 都係累積嘅啲嘢 只不過如果無發生到講分手 可能之後都係有日會講都係hurt到爆

對同事唔好咁真同講咁多自己野

總有一個半個可以真心嘅

如果仲有愛
我都覺得就算咩都仲有得救

但對方話冇咗感覺，唔再鍾意
就真係神仙都難救
對方對自己冇咗感覺，你死咗佢都唔會care唔會覺得係咩一回事

走嗰陣 佢仲係咁講 我係最好 最愛佢嗰個 係結婚對象 但實在對我無晒感覺 見到我對佢咁好但佢已經做唔出啲咩佢都好辛苦

成日黐住，但你有冇語言同實際行動上表現都好鍾意佢，好愛佢好需要佢? 有冇細心浪漫? 有冇照顧對方? 有冇為對方竭盡所能?

我會寧願同親人講

Ex鐘意左第二個 就咁就同我分手 跟人走左
佢又做到好似無事發生過 好撚正常合理咁
都唔知好嬲定好笑

通常都會後悔既 但你會唔會等佢

我唔會啦 覆水難收 佢都鐘意左第二個 無需要留戀了

手中緊握車匙
追不到往事

屌你老母
係咪唔可以失戀阿
你老母咪撚扮文青

做得唔夠囉
我知錯傢喇

痴線
點講得出口

可能我是仔
我情願屈住屈到死都冇可能同屋企人講

而且我仲覺得呢啲時間對住屋企人仲辛苦

聽先食飯，聽到隔離枱有細路嗌同枱啲人表叔
即刻諗返起我表哥啲幾歲嘅仔女會嗌佢做表嫂
有時見唔到佢會問：表嫂呢？

第日見到佢哋我點解釋表嫂已經走了.....?

以前食飯一張紙巾會撕開一半，一人用一半
而家我自己用一半，另外半張只可以袋落褲袋

好撚低落 想係地鐵上面喊出黎 唔知點形容

真係啊
我自己一個又或者同朋友都冇咁辛苦

但當同屋企人食飯
會忍唔住隻眼紅哂 但又唔可以喊

喊得出就喊啦 喊完會舒服啲

好心酸 回憶真係好可怕

係西九食飯食到眼濕濕
因為佢成日同我黎西九食飯
食返同一間餐廳，同一個餐
但唔同既，係對面少左個人

我都係
當我一諗起佢就會想喊
唔想比屋企人知 要佢地擔心

真係好撚長
Too long 唔想read

曾經傷心既時候不停聽五月天既歌
簡左首傷心的人別聽慢歌
諗住可能會開心番啦
但點知聽極都係唔開心同喊
利申：五迷

感覺係一時，回憶係一世。
可能呢段感情你會放唔低
又或者只係未係時候
Whatever
好好珍惜每分每秒
包括宜家傷心既日子
因為可能過多幾年你回頭一看
可能已經覺得唔重要

人生既野就係咁樣

睇曬啦巴打
加油啦

巴打都加油
12年半真係一段好長既時間
好想知你地既故事

《絕》係傅佩家的

12年可以兩個月就冇事?
絲打真是神人

我唔會揀同佢一齊食過嘅餐廳囉

而家行過見到啲新餐廳
就會喺到諗
如果可以帶佢嚟一齊食就好喇

而家避得就避
一啲都唔想見到佢哋

個個都以為我哋會結婚

有人肯聽肯陪你都仲好啲

我只知將來回頭睇返
都一定會覺得好可惜，有條刺

我淨係覺得唔會再有人可以好似佢咁好

我明白每個人都有佢嘅好處
但呢啲嘅好處未必每一樣適合你

而佢嘅好處
係每一樣都係我想要，好適合我嘅嘢

你聽下張敬軒版
更加有感情更加淒慘

上面個留言回錯人
其實係回你先啱

我只知將來回頭睇返
都一定會覺得好可惜，有條刺

我淨係覺得唔會再有人可以好似佢咁好
我明白每個人都有佢嘅好處
但呢啲嘅好處未必每一樣適合你

而佢嘅好處
係每一樣都係我想要，好適合我嘅嘢

所以我咪話離開舊環境係最好

我明白，下個你會更珍惜，我期待我下一個會珍惜我

放棄哂呢個世界所有嘢
都唔想放棄你一個

呢句睇到都痛

你咁快企得返起身真係堅強

點解要我喺遇到最好嗰個時先嚟學習
好蠢啊我

真係10萬個唔捨得
唔捨得佢嘅一切

而我只能選擇上嚟呢到

唔緊要啦 大家一齊圍爐傾計

早兩星期都被7年男友分手，好傷心。我同佢既關係仲親過大家既家人。明明仲相愛，但偏偏佢同我相處得唔開心，覺得結婚都唔會有好結果，而決定同我分開。點解唔可以大家好好地傾下。好想同佢復合，但我只可以俾空間佢自己獨處。我一直以為可以同佢行到最尾，諗住無論將來遇到咩問題，都同佢一齊面對。佢身體唔好，有長期病，我下定左決心無論點都會係佢身邊陪伴佢，支持佢，同佢一齊對抗個病。結果佢都下定決心要同我分開。

巴打 我完全明你感受 我用左半年先叫行得番出黎
覺得有一部分既自己已經搵唔番
以前見到咩都好開心既自己 好似已經搵唔番

我有表明過唔想分開，但佢好決絕，連message都已讀不回。好想挽回，但我唔知呢個時間，應該俾空間佢都出力搵佢。

7年都咁易就散。。。由最熟嘅人變陌生人

佢會唔會因為個病先咁？

我諗一定有關係，影響左佢對好多事既睇法，亦都令佢精神狀態唔好。所以我好想可以係佢身邊😢

咁似係大部分因爲咁啦 你俾啲耐性 俾多啲信心佢

但佢好決絕，講到唔想再拖住大家。雖然我想繼續等佢，但咩都做唔到咁😢

Light will guide you home
I'll try to fix you

試下去搵佢？

本身無搵都無正式分開，之後一搵就正式分開

I know that feel 我同我嘅初戀都拍左六年，由中六到大學出黎做野，最簡單嘅時光，最青春無憂嘅日子，都有佢陪我去渡過。然後一句要追夢唔想成家立室就要同我分手，順手乜都block哂我完全冇彎轉。

的確好難過頭半年完全係行屍走肉咁

但日子還是要過，會過去的
都分開左兩年半有多，我都遇到現任男朋友，都拍得好sweet好夾好幸福。巴打加油

我本身都諗住同佢一齊睇反斗奇兵
最後自己一個人去睇

我都覺得自己好多嘢改變咗
好似對好多嘢嘅睇法都唔同咗

都唔知係好定唔好

我都係
未whatsapp佢都未講

whatsapp問佢咁即係點
之後就話真係分開下啦

將來遇到第個，到時都唔知會係咩心態

真係唔知仲會唔會有咁熱情

換咗新電話
第一次買咗對真無線耳機
第一次買咗隻小米手環

唔知點解好想買嘢

唉
本身佢都想成家立室
我都好想，我認定咗係佢

可惜一切都做得太遲

試下諗下從來未拍拖既自己
再諗下以前失戀過痛到想死既自己
苦沖開了便淡

Ps. 唔好搵佢
If you love someone, let him go.
If he comes back, he's yours.
If he doesn't, he never was.

有時候行過以前同初戀成日去嘅餐廳/街道，都會諗起好多回憶，會心微笑但又唔會覺得不堪回首或者怨恨，因為大家都真心相愛過，為對方付出過心底裡都想佢宜家過得好就夠了

我又覺得如果搵到個岩嘅人，就好自然會熱情，就會好似以前樓主你咁分分秒秒都想痴住另一半（利申我都係個好痴身嘅人，成日都會好掛住男朋友）

初戀之後都同一個男仔拍過唔夠半年，拍到第三四個月就已經冇乜動力去維持同建立關係，好快就散左。之後再遇到現任，拍左接近一年，好自然好舒服咁流露左我熱情痴身嘅性格，而對方都好鐘意我咁熱情同痴身

遇到夾嘅人好自然就會熱情，冇得掩飾咖

都係

係呀，搞到都唔知問呢個決定係啱定錯，不停咁回想自己行既每一步

2月時都約好左話7月一齊睇

完全唔想入戲院睇戲

每次見到好食嘅野就會諗到佢，轉過頭來，佢而家已經唔理我，
而家自己連食野都無胃口，幾乎唔識餓咁

係，雖然無得咁計，但都係忍唔住諗。身邊既人都話move on，俾時間自己慢慢好。唔好再回望。但一停低就不自覺諗好多。

佢都會訓係我膊頭到

我都係有撕開紙巾一人一半嘅習慣。。。。
依加另一半紙巾都係好人酸咁自己放入袋

我係約佢一齊去睇FAST&FURIOUS。。。。
未一齊睇都散咗。。。。
自己一個去戲院孤獨睇

我日日都好掛住我初戀。。。。。
分左手差唔多一個月

師兄加油
我都明白你嘅感受
由中學開始鐘意一個女仔五年
嗰陣太細個 一路無正式拍拖
同你一樣我都對未來好多幻想
三十歲結婚 三十五歲有小朋友
連小朋友叫咩名我都諗過 我認我痴線
但一路認定咗係佢就係佢

一路都好鍾意佢
甚至一路越行越遠 都唔去留意 自我麻醉
一路以為自己係到屈就緊 自卑到賤過地底泥
每一樣我哋約好咗一起做嘅事 佢都可以借故推辭
但原來反而佢覺得係我忽略緊佢 自我中心

已經對佢死心差唔多兩年 我嬲過 但已經淡忘咗好耐
而家諗返轉頭 兩個人相處好難一凹一凸
佢有錯時我都有責任

之後我都有試過心動過 但因為種種原因唔夠膽去追
所以到而家我都仲係自己一個
我唔知道the best is yet to come 係咪真
我唔知道究竟會唔會遇到更好嘅人
因為有啲人係孤獨命 至少我覺得我係
但我同時相信
每個出現係你生命裡面嘅人 尤其是你愛過嘅
都一定有啲嘢會教到你
共勉

PS 我最後一次見佢 係海港城個平台同佢一齊傾計
望著個夕陽慢慢落下 一笑泯恩仇
嗰陣我哋一齊聽嘅就係再不再見
所以我對你嘅playlist好有共鳴 其他歌都好鍾意

今日我係屋企食到催淚彈，個刻只係諗起佢，我好想搵佢同佢講我冇事，但搵極都搵唔到佢
我發覺我冇左佢唔得，原來冇一個人關心自己係件好辛苦既事

咁講佢只會話返你 你大壓力先想要我呀，你好自私
但明明唔係想表達呢個意思

我而家知道唔可以向佢表達帶有負面嘅語句

睇完你咁樣講 我都諗返起同佢之前嘅野

i know that feeling 絲打

我同佢喺車到都傾咗幾個鐘
我攬住佢，佢又喊我又喊
我終於知道咩叫做流淚眼望流淚眼

我求佢俾多次機會我，佢不停拎頭
當時真係諗過想行落車跳咗落山

到送佢返屋企時
我話一定會再追返佢
佢話 唔洗喇

我真係好痛

流淚眼望流淚眼 談十晚又談十晚
經已說到 眼腫有如雞蛋
流淚眼望流淚眼 圍在一起嗟嘆
其實已怨得很濫

如何辛酸 如何淒慘 如何分擔
如果仍然將從前再三哭訴是磨難

估唔到咁多同路人

我都係
有時唔知點解會佢有浸黑松露嘅味

跟住我同佢講
佢話 因為我高級囉

你都仲有氣力出去

但我連落床都成問題

驚都冇用
當時我都好驚
但要發生嘅始終都會發生

我想講呢
佢成日去旅行
每次我都會擔心如果佢遇到咩意外返唔到嚟我身邊

當時我就同自己講
如果真係咁嘅
我會跟埋佢一齊去
我會落去同佢一齊，陪住佢，等佢唔洗驚，唔洗佢自己一個，點都唔會掉低佢一個

跟住將我哋葬埋一齊，咁就可以永遠都痴住一齊
天荒地老海枯石爛都唔會同佢分開

好傻啊呵
但當時我真係咁諗
仲要唔止一次，每次佢去旅行時我都係咁諗

散咗之後同佢講返呢件事
佢話：咁你都幾唔了解我 你覺得我會想？
我話：你想唔想唔係我要諗嘅嘢
如果你都死咗嘅話，我仲有咩意義

跟住我話如果今次呢關我誇唔過，我變咗鬼嘅話都一定會返嚟佢身邊守護佢

唔知佢意思係唔想我為咗佢死吖，定係唔想要我陪呢

我真係真係好唔捨得啊

俗世想動搖我 我怕甚麼
聽清楚 同生與死好嗎
我的宣言-周柏豪

愛與恨 就像列車夜行
過去 會過去的
當天 你與我怎樣重視過誰和誰
在年月快線裡 都給壓碎

今個weekend會展有音響展
本身諗住同佢一齊去

以前買影音嘢，佢會恥笑我唔識聽又要喺到扮識聽

當我買貴咗時，仲會更加大力恥笑
有時唔想佢講嘢時，佢就會話信唔信我同fd講你買嘢中伏俾人搵笨吖嗱
跟住我就會即刻跪低

我買嘢係好衝動嘅人
突然挑起條筋想買就會即刻去買
呢啲時候佢就會同我分析舊嘢究竟有冇用，有咩好處壞處
跟住仲會幫我格埋價
因為有佢所以我都慳返唔少錢

唉
講起佢嘅好
我仲有好多好多想講

呢個世界
唔會再有一個人有佢咁好
佢根本就係跌落凡間嘅天使

正一廢柴
早抖啦你

呢度有無tg谷？

自己一個去睇
不過會見到好多情侶
建議有心理準備先好去
我就係一個比人閃到死嘅人
同埋勾起好多傷心事

加一
分左就嚟一個月
只要一番大學就好易撞到大家超尷尬
面阻阻咁
想揾番佢
但係佢仲BLOCK 緊我D wts ig telephone sms
好想追番你呀男朋友

我也是

我都係咁同自己講，佢係最好，但對我唔好，我都唔應該再唸

一齊圍爐

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

文宣巴打加油

琴晚都仲夢見同佢一齊

分左手幾日
因為我唔夠了解佢，唔夠細心，淨係諗自己
佢忍左兩年，我每次都係哄返就算
但依幾日發夢，我係咁搵佢，但佢唔覆機
我真係驚慌失措
原來有人關心自己係咁緊要，依兩年佢一直都受左依種痛苦
雖然依家叫有聯絡，但每次見住佢上線都唔會覆我
真係好辛苦
我好唔捨得佢，一直身在福中不知福，一直覺得自己生活好辛苦好慘，冇理過佢感受
原來一直最幸福既野己經係我身邊

人往往要去到失去先會知錯

男仔應該唔同女仔
男仔散咗之後冇愛嘅感覺
但一世都仲會有份情喺到

我都係咁嘅感覺

其實大家都係呻下

一日未死一日都希望有

應該就嚟被分手

都係咁囉
每一晚都會夢見佢
兩個月了

喊到都流唔出眼淚了

時間是最好的解藥 我完全明白你既心情 我都曾經係谷底 依家一樣走到出黎 你都可以！

道理我明上一個我用左3年，今次又唔知用幾耐
我朋友話我經驗不足先會咁沉輪，反正事實發生左就好好面對同祝福佢
但我真係做唔到，抽離唔到
唔慣冇佢既生活，平時放工食飯時間通常都同佢瘋狂電話whatsapp,生活空間每處都充斥住佢，依家收工食飯一個人，返到屋企好靜，突然多左好多位，好空虛
每日返到屋企食完飯就同佢一齊煲劇，就算唔煲劇都會一齊打機，總會搵到野做
依家食完就on99 咁對住個mon,上youtube上連登禁禁禁，完全冇目的

Spotify可以點搵到你個playlist...

好掛住佢呀

我都就分手啦，要入黎圍爐取暖

個個人岩岩分手都係咁唯有轉移下視線，可以就喊出黎，舒緩情緒，始終日子都係要過，喊好諗佢，慢慢就發覺原來好耐冇諗佢了，我初戀都係咁度過

我都係
上fb上youtube上感情台
明明睇到冇嘢睇傢喇
但都係咁㩒
一日到黑攤喺床
咩都做唔到

祝你好運

唔想記起
但其實亦都唔想忘記佢

越嚟越陌生嘅感覺

係....
矛盾只因深愛著，你知嗎～

雖然好陌生 但我仲係好愛佢

唉屌

睇到好撚sad
大家要加油

呢啲係要時間習慣 道理其實大家都明 不過做真係好難 好多同路人同你一齊行 你唔係孤單一個 加油

巴打我又上嚟叫春同你一樣都係一齊咗幾年 然後積落啲問題 我不以為然 結果佢話變就變 話分就分 仲要溝仔

同問

遂首search自己開一個啦
spotify用名傢
好危險

喺我角度就要相愛嘅
冇嘢搞唔掂

那段年月有多好
怎麼以後碰不到

依個世界邊有咁簡單

例如?

如果段感情一開始就有愧疚感，加上大家性格太被動都無好結果

你仲咁唔開心呀？休息咗個幾星期，我心情平伏咗好多

唔明

都係咁
咩都冇興趣
冇氣冇力搵工
一日到黑攤喺床唔知做咩
上完fb上youtube再上嚟呢到

跟住連續幾晚夢見同佢一齊
跟住可能會停一晚半晚
之後又再連續幾晚夢見佢

情況持續會容唔到對方性格

但鍾意就係鍾意傢啦
鍾意就自然覺得冇所謂
我諗

唔知啊好複雜
我鍾意咗就係鍾意咗
無論咩我都冇諗過分開

我都係咁諗，但唔可以迫對方都要咁諗，最後佢放棄都係合理

而家P牌推唔到post
沉咗
冇人入來了

好多野無得返轉頭架啦

我只得千語萬言放在你心
比渴望地老天荒更簡單未算罕有

......

我都係咁，fb youtube 連登
日日失眠，幾日先會攰到訓著，幾晚夢見佢

岩岩分左手

818出嚟圍爐

一齊圍爐吧啦，別哭

有人說平行線最可怕，但我認為最可怕的是相交線。明明他們有過交集，卻總會在以後某個時刻相互遠離，而且越走越遠。

如果可以返轉頭
你覺得你結果會唔會係咁

how are you

我覺得會，因為大家做唔到大家既期望，當時處理得好差

我覺得會，如果當初我可以坦誠接受佢，今日未必會咁

初戀被分手
曾經以為會結婚
Del 曬所有佢嘅嘢
驚自己會忍唔住搵返佢
而且我唔想見到佢同其他人甜甜蜜蜜開始新戀情

冇咗佢之後
所有嘢都覺得好悶
唔知有咩可以做

啲嘢我都未捨得掉

我都無掉到，不過擺曬係櫃入面
係唔捨得但都唔想見到住
加油啊！ 一定會慢慢變好架
要喊就喊，訓唔著就睇劇睇電影睇到攰就訓
食自己鍾意嘅嘢，做下運動心情會好啲
同人傾多啲都會好好多

好似發咗場夢咁

頭先瞓覺
夢到佢氹返我
同我講話其實一切都係假嘅
只係想試練下我

好悶啊巴打
唔知點解好想出夜街

之前我專登買11點幾飛睇反斗奇兵
睇完之後2點幾走咗落去尖沙咀donki

唉
好耐之前都話要睇反斗奇兵

以前去日本時一齊行donki好開心

那段年月有多好 怎麽以後碰不到

如果有多次機會
一定唔會咁

努力面前啦

自己一個時你有咩做

工作+旅行+遲d辭職

之前自己去台灣
日日攤喺酒店邊到都唔想去

會唔會試下約佢？

我都想睇反斗奇兵
之前明明約好左一齊睇反斗奇兵同獅子王
依家乜都冇啦

冇啦
講嘢都唔理
仲約咩

咁你睇咗未

未，我好想睇呀
不過唔敢睇，怕諗起佢未睇己經喊

襯佢仲上畫就快啲睇啦
之後想睇都冇得睇